呢間公司好唔好做？

港島醫院 有無IT 可以講下